無影櫈屙尿既女入入一入黎

求下你地屙尿既時候拎返起塊廁板
下一手冇義務幫你抆尿
唔好咁自私
(唔係因為沖廁水彈濕，試過

其實男都一樣
廁板又係會有尿
on99

我估係有男人走入去屙

冇啲公德心

都唔知上一手有冇暗病

因為你幻想唔到女人屙尿可以咁污糟

屙係塊板到
咪會彈到自己

如果塊板乾淨到可以用手拎起就唔洗坐無影櫈啦
btw我通常用鞋底推起塊廁板

可以用紙巾隔住拎起
嫌污糟唔拎既話下一手就要抆尿

本身唔知原來啲女係無影櫈咁痾
直到有晚見到個女朋友係殘廁咁去先知

打錯 女仔朋友先啱

我都係用鞋底，有啲廁所板裝得勁衰，會不停拍返塊板落黎